[集思廣益] 補救措施

冇可否認今日個埸面係極度樣哀...
基於兄弟爬山係打死都唔割的 (豬隊友除外
但係聽日4點後+外國新聞不停loop真係好傷
所以要盡快有補救措施

塞機場單野基本上唔難處理
用文宣解釋同道歉已然好有用
如果可以聽日去機場做個道歉大會會更好

但係後面個啲
非法禁錮, 打記者, 阻醫療行動, 冇啦啦衢狗車, 打議員
真係好難處理
當然有證據指係狗帶風向係最好
[公開]表示 唔完美，可接受，但需要改善 都可以 (雖然有啲膠, 至少好過乜都唔做

為左防止再發生今日的事件
有需要訂立一啲基本的行動守則
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑
5. 阻止違反上述守則的兄弟

【重要】想贏嘅話要認清兩樣野

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

遇鬼時

1）先捉，

2）圍大圈，分隔 同比多d 記者同人映隻鬼，

個個企到密，根本映唔到。

如鬼或自己人有受傷，都要拍片搵在場醫護幫忙

自己傷固之然要醫護， 亦要係記者前問鬼有冇受傷或身體不適，搵在場醫護幫忙做初步檢查，盡番人道立場同道德高地。

3）搵記者影記錄，重點指出隻鬼做左乜野犯罪行為如打人，煽動，藏有危險品之類，所以採訪101拘捕令。

有物證就映埋物證。同令佢身分曝光，唔好祈望隻鬼會自爆，如果你諗住全世界鏡頭前嚴刑迫供，咁根本係另類送人頭，更何況打死隻鬼，相信佢都唔會講。

闡明你嘅行為係合法性同正當性，同有需要

4）同時搵議員，叫議員處理/議員報警處理。
相信10多其9都上白車，popo都放人。

重點係，你留住隻鬼冇乜用，只會令現場仲難控制仲亂，好似今日咁，好易比其他鬼去分化，阻醫護阻記者，

如只做1-4，我知大家可能會好嬲，想發洩，但係隻鬼重點係要佢曝光比世界，囉資料，囉更多頻譜，依個先更有利。

你唔好忘記一舉一動既然係鏡頭前，就要有鏡頭禮儀

沒有最好的方法，要有改善的辦法

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

各位重睇一次啦
黑衫都唔洗著
口號都唔洗叫
文宣都唔洗做
人多就知咩事

有證據先得

所以咪要成立委員會
將所有矛頭指返向軍政府

佢查到 :

- 係警察做 真相大白！
- 警察無做 無人會信

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

而家講的係短時間內的補鑊方法
一到聽日4點就會不停比人loop放血

好老實 無得補，

唯有將個波推返俾臥底警察